新華社批侮辱國旗褻瀆全體中國人民

新華社批侮辱國旗褻瀆全體中國人民

【Now新聞台】內地傳媒批評，有人多次侮辱國旗，是對全體中國人民的褻瀆，呼籲在大是大非面前要作出正確選擇，旗幟鮮明地守護國旗。

新華社發表評論文章，指周日在沙田大會堂有國旗被扯下並遭多人踐踏，亦有人用黑色噴漆塗污國旗，更將國旗扔進垃圾桶裡和附近的城門河中，批評這些行為是喪失良知，背德違法的惡行，凸顯暴徒對國旗與國家的仇恨。

又指3個多月來的修例風波中，侮辱國旗的惡行不斷上演，有國旗被焚燒和扔進大海，做法是對國家和民族的侮辱，更是對全體中國人民的褻瀆。侮辱國旗者除了激起全體中國人民的強烈憤慨，亦違反《國旗法》，必將受到法律嚴懲。

又嬲

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

求警犬踢國旗果張gif

又唔係咩大罪
被拉都抵

官方認證，各位手足做得好

黨國不分既下場

thx ching

呢啲好野，一定要ＫＥＥＰ住呀。

放上ＴＷＩＴＴＥＲ屌五毛得，ＷＨＡＴＳＡＰＰ屌廢老又得，再唔係放上黑警ＦＡＣＥＢＯＯＫ撚狗又得

14億中國人堅決抵制新城市廣場

褻瀆只會用喺神靈上 點撚樣褻瀆人民

所以我唔係中國人 因為冇褻瀆到

就係要你難頂之嘛

仲駁嘴

你哋自己人夠係咁啦，頂

中共: 黨 = 國 > 神 > 人民

老共既行為
己經侮辱佐中國六千年來的文化
也殺Q佐上千萬近億的中國同胞
區區踏這個所謂黨旗, 唔係, 係"國旗"先岩, 算什麼